十八年後的終極告白#3[粵]

push

推

多謝

拉

認人靠頂帽

江欣燕正煩閪

煙剷燕點做黃智雯老母呀

啲戲浮誇到

sms好貴

用nokia打咁多中文
應該幾痛苦

點解唔check send msg 地點

睇身型同膚色羊瘦胃係兇手

筆劃唔難

死阿叔去恰靚仔

咁鐘意食晏傾公事

請問邊度有得賣

頂你人地搵中醫都知

唉死埋

雲佩斯rip

真係立咗flag

你老母tvb

嘩屌個死相

口講咪得
痴線帶人睇條屍

嘩條屍可以亂咁俾人睇

Sam啲戲好唔掂

madam成日都好鐘意開心share

使唔使扮死都咁似呀, 吓死人咩

呢個女人演技幾好

Sam? who is Sam?
我淨係知佢係狄龍個仔...

陳婉婷真係好撚正 尤其是呢個髮型

第一次睇tvb一條死屍咁似一條死屍

死左要搵人認屍

邊個殺死趙玉娣

咪就係 講還講

呢套野有無啲似浦澤直樹套漫畫“廿一世紀少年”？
套漫畫講成班細路細個一齊，當中其中一個大個左做左世界邪教教主，但身份神秘
成班麻甩佬搵返係當年邊個細路做左呢條教主

負埋撚嘢皮 成班畜生

咁撚冷靜...

可能真係死咗...

有無人知想知

咪撚劇透

死肥仔成日著呢件cheap T shirt

係咪肥仔殺

點解死左就唔會係兇手

即場
同事後執過唔同吧

包公人格分裂殺？

肥仔

有啲似

似肥仔殺

第2集
就係tiger嫂個b比人抽左出黎代母
然後番黎再查過報仇

有冇人覺得做法醫個臨記幾好戲?

唔覺意拉響左個bb唔知周街行

好想同瘦惠住

佢d戲真係屎到爆

跟蹤Tiger嫂後面個咁明顯係女人 又戴帽又白皮膚 又botox面 羊瘦胃

知唔想講
咁就唔好問啦...

臨記黎咩 好多劇都有佢

呃飯食 做電台好d

鳩估

Sam殺

Sam應該有精神病

諗住買next %?

應該喪屍當年想老強啞妹被誤殺 跟手阿一幫佢隱瞞埋屍

未亡人

編劇有冇搞錯，比肥仔同楊娜一齊

有床可以扑嘢了

好感+100

Ultraboost 20 評價如何？

食阿嫂

真係好屎

肥仔色心起

想喺度住?

仆街,食埋楊娜

楊卓娜仲正過楊怡

好過狄龍個仔

呢條感情線係成套戲既敗筆

好核突

睇阿嫂走光
跟住...

肥仔配唔起未亡人

如果肥仔女女女阿嫂就正

肥仔幾好戲

亡友妻，咪走雞

楊怡真係唔夠靚

話時話，頭先Madam嗌佢Dr. Ma，但個名牌寫佢姓李嘅？

呢個人妻好鬼正

肥仔識食

李秀寧算唔算全盛時期

個鼻未變形之前都幾靚

十八年 26.7
愛回家 30.7
機場 33.8

多謝各位

肥仔唔係想食人妻呀

楊娜正好多

肥仔係兇／胸🤚

老強佢啦 點忍呀

我都想食

只有Ff

吓 機場好撚垃圾

蛋撻有冇出過場?

肥仔同狄狄仔一個木面, 一個翁口翁鼻, 最差係佢地兩個

朋友妻 咪走

未，wiki話第13集先出

又曬腳

@kfc

who

好好大

楊秀惠用siri講野殺人

差劇好多伏線

帶棗兒

又跳掣又喪屍又蛋撻又棺材

@kfc呢次岩feel?

兇手殺咗阿虎

又知虎嫂知道阿虎唔會自殺 一定會搵Sam問

所以殺埋虎嫂

嘩 一打一百

推到出公海

阿一都沈船 有冇搞錯呀

兇手出過場未

咁多人就唔好落車啦on9

廢柴

之後醫院會出

推到18有30點

條女個鼻有D佛地魔feel
但總體都係靚女

誰給你權力執行家法.jpg

ig

shit

邊個比權你執行家法

你估會唔會有揸火箭聽

棺材仔幾時坐大佬位一睇就知佢係反骨仔黎

部手機反彈到咁高

講到野

點會唔知999有聾人版

真係慘，啞既執唔到警

堅？

立刻搞野 補血啦

呀得出聲又講唔到野

比人姦都出唔到聲 之後幾集會比人輪大米

你又知

買多部手機啦 用google translate 播音

文字
好似係

阿一好慘

999有文字報警架嘛？

又劇透

棺材條靚又被爆缸

雯b成日着住嗰對鞋

無啦啦送上門，屌

揸槍

又有得扑野

送上門

又飲碎

送上門扑

醉到咁
直接推佢落床啦...

Allin楊秀惠兇手

係唔係呀，咁撚樣送上門都有

雯B好淫底

扑佢啦

今次仲唔係送到門 食得啦

冇
仲以為一路送佢醫院一路播

練左手唔得咩

唔撚信

牙sam支槍

黑警而家駛乜開槍，見人就屌就得啦

狄龍仔 全世界最幸福的男人

啲腳趾罅肯定臭過咸魚

罷睇TVB

罷睇TVB

仲比酒人飲等佢醉d
人渣

狗閪黎,仲要人飲，扑硬野啦

係唔係呀，咁樣送上門都有

黃智雯冇得揸槍=敖家年跑唔到步

罷睇TVB

至多考唔到asu姐,無事啦

做人冇目標
咸魚here

用左手一樣得
咩編劇

雯B呢個樣好正

呢個位完 咁突兀

最後隻手無事
然後沉船中意左Sam

好撚淫

bye sam

bye

CCTVB

又話兇手係sam

咪係囉

你唔記得不推文回覆

佢講野個口好造作

估

一直都唔係sam

咁多人死又放火都係同一個人做
但唔係佢地 係其他人 間唔中出一下鏡

機場黑警都有人睇？

madam 老豆?

有諗過係個保安
但殺人動機係咩呢？真係想幫sam cum住件事？咁佢又點知18年前單野？

我覺得系個濕9保安 wiki寫佢崇拜Sam 可能唔為意聽到佢既野跟住想幫偶像解決煩惱

諗唔通點解收視咁低, 就算選角差, 但個個無街去都會睇吓掛

無睇到邊集出場
圖？

不是
林嘉華純粹係想搵邊個殺自己個仔
無殺過人

胡啟思係咪未死，宜家一個個搵班友報仇

Tvb劇組最中意係Wiki寫晒啲人物關係

佢系tiger嫂搵阿Sam求救個集有出現過 幾秒only

宜家啲人都出街啦
係之前法證套垃圾先食到個勢

第一定第二集 sam返工時都有出現過幾秒 嗌左聲林生

樣都無wor。。。

企係第一排

主？

個保安唔通就係蛋撻?

Wiki寫保安叫 賴國明

呀一條靚叫乜名

可能會話佢改咗名

好想知道啊

如果係看更，又做咩殺喪屍呢？

Wiki嘅演員名單點解有保安嘅年輕版本?

Candice之後係咪無戲架喇？

9估看更係大志哥的師弟，當年有份BBQ, 殺左喪屍，之後讀唔成書做看更。 大志哥做到邊，佢都跟著做嗰間大廈的看更，又殺晒所有令大志哥煩惱的人

哇你...

Opening隻船爆炸

以你見解係咩事

唔係無可能

似

未死又何需報仇？

所以佢地最後選擇自首

非法處理屍體 監禁2年
但如果再加多幾條罪就

傳統觀眾未必接受到呢D題材，好似當年跨世代咁，口碑係好，但反映唔到係收視

條友本身已經禿頭N年啦 佢拍劇d彷真髮假到自己仲以為好真 仲好意思話剃頭加化妝效果明明真效果
Btw狄龍個仔都係假髮

覺得呢套幾好睇好撚耐冇追過tvb啲劇，對上應該係降魔的同金宵大廈

Btw山聰越嚟越正

但冇理由會輸比機場黑警呢套吹奏黑警嘅垃圾掛 好難理解。

呢套就算唔係黑警題材都係垃圾

狄狄仔個頭咁少頭髮都假髮！？咁戴嚟home？

真假無問題la

Tiger嫂死左，呢套野應該已經大結局左

係後樓梯焗阿sam果個應該真係保安
睇12集預告睇到條友個膊頭有保安既章

該劇今晚播出第12集，懸案真相逐漸浮現，Shaun透露後晚將揭露觀眾最關注的18年前殺人真相︰「到時會有重大轉捩點，知道邊個係兇手，我好快會正式同Madam阮（黃智雯）一齊，林朗生尾段亦要面對人生抉擇，將要承受之前做錯事的後果，我喺結局周有四、五場激烈喊戲。

同陳豪果d彷真髮痴上去一樣 咁可以修改嘅

泰臣自爆將會老強啞妹
我比較關心既係唔通殺喪屍既就係泰臣佢長期喺呀一身邊

邊個係泰臣

有一個少年明

同問

我投老強唔成功一票

Btw好似之後阿一會落難

強唔到啦
推倒啞妹之後 阿一就趕到
Tvb劇情

賴國明有少年版 即係當年...

但下星期仲有5集 到sam哥崩壞

今星期應該就解釋埋
邊個真兇 為咩殺喪思
點解殺強 虎 虎嫂

仲有幾粒鐘 期待期待

我想問保安嘅少年時期有冇出過場?

而家仲未上鏡
但遲啲就會回憶解釋當年發生咩事

Sam: 我記得啦！

你可唔可以用4鎖講晒d劇透

懸疑劇都有人想劇透？

有冇人解答吓

劇透蛋撻背景 唔想知既不要手多

劇情劇透2

埋位喇喂

保安員阿朗

保安出場

咁都要好得閒
成日聽住你講咩

雯b又開心share

乜都話哂俾人聽

佢個嘴真係好撚奇怪

都估系個矮毒保安架啦

蛋撻要出場了

用個畀人裝咗偷聽app嘅電話同人講自己電話畀人偷聽緊

可以收聲嗎
博block

唔通真係第一集保安

肥仔成日都急屎樣咁

成日出場但又唔露佢樣 分明係有野啦

呢條感情線真係好奇怪

殘廢都抵

又感情線啦

9成9喇

好明顯呢對唔會有好結果

陳山聰襯唔起楊秀惠

呀呀呵

跑入𨋢個𡃁妹好撚cute

repeat都冇學校收
要bbq賀賀佢

邊度有得買卡乜尼丫

做之前諗一諗

廣告正到 犯法一定要負責

做每件事都有代價....

岩呀, 幾時到陶輝同黃文迪

蛋撻有女

多人運動bbq

最右比較靚仔個後生係邊個年青版？

做愛之前諗一諗

三萬thx 全部都有犯法

一早播呢條片啦

五分，ekids

完全唔認得d人

喪屍

撩科watch

想考popo都考唔到

又會無啦啦夜晚先黎個bbq場揀交打

死垃圾殺咁遲

On9 無啦啦撩鳩人

多人運動

nicole wu double may

Igggg

燒烤場戲到底要LOOP幾多次...

嚇撚死,無啦啦捉住阿一

6條友

主題黎 點會唔loop

第14集就會解釋晒埋屍件事既前因後果

死人錶

又識摸脈搏

唔差在輪女女女埋2條女
之後殺埋冇人知

會唔會之後兩條女出場

話搵就有車仔有鏟

阿Sam幾冷靜 仲指揮分工

又唔係佢地殺
做乜唔報警
sam就話埋屍
好可疑，佢就係兇手

咁個兩條女去咗邊？係咪嗰兩條女殺？

又飛虎

個個一撚樣樣 邊有有個靚仔啲

兩條女都比好多線索出黎比佢地諗返起成件事

擺明係佢啦

覺得似係啊Sam
條友根本未死仲有脈搏
夾硬埋左佢

右邊咩名

明明佢地當時在場但一直冇人提

用咩cap圖？

胡美貽 陳嘉慧

咩kfc

點解唔報警要選擇埋屍

因為係sam殺

誤殺啦

條屍識郁

當年做錯決定囉
所以先搞到依家咁

cap圖部主管

唔係主謀都係合謀啦

我覺得阿一話唔報警呢度真係有啲唔合理

可能當年已經知popo唔可靠

Sam

kai 好耐無聽過呢個term

會唔會係兩條女殺？

一定全部判老謀

唔會 上面有劇透

邊個殺？

點解喪屍屋企人唔報警？

個仔失撚左踨都唔理

唔會

報佐啊

Tiger

個女係人屋企飲醉
個媽勁開心

三個女人咪成日講囉......

佢得一個老母
個老母好似搵唔到仔就返咗越南
臨走前同林嘉華講喪思係佢個仔
叫幫手搵

遲下貼埋大床

淨係保安咋？

man b

跟個女叫

聽你咁講又突然覺得好make sence

因為係一定係佢地是但一個殺
仲有佢地之前又打過佢

當年報左
坐到岩岩放

忍唔住想要真相既可以去 #265劇透

法欣燕

故事教大家不要做錯決定

江

其實青雞面點解唔同個女坦白晒佢
大家一齊去查

佢老豆成日問佢哋d嘢，呀sam都仲未覺得佢有可疑 呀madam又將成單案嘅案情爆晒出嚟 周圍問人

戇鳩

係比sam帶風向咋

故事教大家唔好比人帶風向，要有自己思考能力

sam咁快就話埋屍仲可疑

見到呀sam老母畀人搞 好心涼

邊3個女人

係咪啊sam有第二人格

私生仔 講出黎家變

個個係吹水

tvb好黃

蛋撻真係神秘人物

三個女人一個因

不是

有出場？邊個黎

咁蛋撻去左邊

講起我有啲印象

想問係邊到可以搵到劇透？

專業人士人工高嘛

冇計啦…又唔可以用on9

會計高唔過SI啦

如果真係蛋撻打畀林嘉華，即係佢知道係邊個殺喪屍，但最後冇出現，因為個殺手知道佢會爆大鑊所以先下手為強，唔知用咩方法恐嚇佢，所以佢而家一直都冇出現

蛋撻邊個做

劇透 小心

應該一早比sam殺左

其實個殺手殺得tiger,鬼仔強，不如殺埋sam佢地4個，一了百了，搞咁多野對付佢地身邊啲人

講唔到野
可以打字好似楊獸胃咁

所以點解迷暈sam反而唔殺埋
因為係sam作出嚟

岩岩miss左…佢地點解打喪屍?

為了2條女

點解佢地唔搵埋個2條女出黎問下？

gay片嚟？好好地一個故事就係因為編劇係gay

因為阿一佢地比喪思串 忍唔住打起上黎

屌
個個都以為係7個其中一個殺搞到唔敢報警
報警咪最多傷人 誤殺都未必入 依加就衰硬非法處理屍體

為左兩條女咩事? 爭女?

溝我啲女？ 打！

摸左2條女一下

十幾歲死𡃁仔邊咁識諗

小學雞到
不過後生仔係咁

但明明仲有一個人 點解當時無人諗起佢

其實喪屍同佢地唔算fd? 摸下就打

有咩？？
who

基佬final boss鍾意男主角
諗起勇仔

世仇添啦
好似話喪思係啲死飛仔 唔返學
周圍搞人

又邊個勇仔

冇fd過架喎

唔係佢地主動約佢去bbq?

自拍架ma

sam先係啦
保安只係佢工具

當年邊有自拍
有無人可以cap圖 cap果張中學相
中學相都係關鍵

幾年前有套劇李思捷做主角
勇仔係final boss，鍾意李思捷，仲要變埋性

明哂

御用顛婆 趙希洛？

張相有佢7個，揸機個個係兇手?

大志哥係一個人5 分

真係比佢嚇一嚇大佬

呢套劇算係趙希洛嘅一個轉捩點
不過勇仔呢個形象係幾尷尬。。。

Madam老母幾心急賣個女

係佢就算做返D正常角色都好，都成日凝住佢最後都會發癲
就有如鄭子誠做乜都有陰謀咁

個老母見人幾皮野人工 斯斯文文
又同老豆一場相識 個女又無人要
仲唔拿拿聲俾隻雞脾人食咩

第14集劇透 小心

如果喪屍真是未斷氣，咁7個就真是殺人兇手

其他人呢？

話事話18年前即係咩年? 2000?

咁快就揭曉

個結局sad到

其實十八年前即係幾多年?

仲睇tvb

lm等睇

兩條女大個係邊個演

好似都係胡美貽 陳嘉慧
所以有bug
啲仔變晒 女就無變

點解冇人理我呢個問題? 呢個問題真係咁多餘?

仲有，如果蛋撻知道邊個係兇手，咁點解當時唔講出黎，係咪因為個個人佢識，但另外個六個唔識

ching你係咪有病
留咗言14分鐘就問做乜無人答你
btw老奉答你㗎咩

係咪只係蛋撻覺得係呀一？

Sorry

咁殺喪屍嘅係?

Btw想知阿一同啞妹

Wiki無講 2018年拍
18年前 當2000年囉

好似有句對白講佢地係何立峰中學2000年嘅畢業生

多謝師兄

第十四集劇情 (05/07)：四子重返殺人現場、朗生被擄走

朗生等人重回十八年前燒烤場，意圖重組記憶卻不果，但關鍵人物已呼之欲出⋯⋯麗瑾向阮進大興問罪之師，阮進坦誠過錯，但麗瑾不能原諒被阮進欺騙，二人關係僵持⋯⋯朗生在醫院察覺形跡可疑神秘男子，使計追查下喚起十八年前失落的記憶；與此同時，淑嫻探望住院的寶珠後失蹤⋯⋯朗生被迷暈，醒來卻身在船上，而眼前那人正是十八年前那事的關鍵人物⋯⋯

上邊真定假

———————————

我鳩估

保安（TB) 殺C

本身阿達送兩條女返去,但係心諗冇理由咁衰仔返轉頭幫拖

C撞到兩條女想攪

條女殺咗C

18年後兩條女之一化男妝做TB

——————————-

唔係啦，佢地當時全部人都覺得係阿一，如果真係佢地六個其中一個，咁蛋撻事後仲要爆出黎?

sam因為18年前既事搞到心虛紅燈都唔過馬路
但反而迫到大暴走

原來最後咁顛

你點知咁多劇情?

啊明係林嘉華？

咁中意劇透

屌你老母仲睇TVB
仲好意思推post
我屌你老母啦
（請善用不推文回覆）

起碼好過阮兒啦

大家咪撚再理個劇透撚啦屌

劇透完睇更精彩 咁純文字睇同真系睇起上黎兩個感受黎既 都仲系好期待

如果可以一口氣睇晒二十基我會喔

垃圾TVB比狗睇

究竟仲要死幾多人, 成套劇不停死人

final destination 但系變左個延長板既故仔

垃圾tvb都睇

屌你老母 黃絲睇tvb

我屌你老母 睇tvb

Wiki啞妹個人物簡介

你唔睇＝狗都不如

全部保安做晒就太令人失望了
起碼都sam指使暗使引導啦

點解呢張圖唔見保安？

7條友

保安都唔係friend

我以為保安係蛋撻，我冇睇樓上啲劇透，唔好爆料

張圖可能指會死鳩哂

呢套好睇過法證先鋒9條街

睇返，無啦啦當晚又多左兩條女一齊玩，應該有d野，或將會有d用

應該係，唔會無端白事搵兩條女黎

成班主角都忍唔住要偷睇大結局
Between智雯剪咗頭髮喎......好型，同好有Pina嘅影子

佢新劇要做拆彈專家

好靚

救命，肥仔d戲點解可以屎到咁

龍貓翻生

TB比人奪愛就報串
肥仔自己做狗公想食阿嫂 又成日對全世界呢樣唔滿意果樣唔滿意

打

個TB又扮得幾似

因為真係tb

咁都比佢作到藉口

兜得咁快

另一半係個垃圾後生仔

好難差得過佢⋯⋯

嘉華哥你又上嚟捉風師爺呀？

個樣完全表現到一心想拆散人乘虛而入但結果得個吉嘅表情

太多巧合

蛋撻使唔使兩個演員做

癱左九年都返普通病房？

蛋撻個角色都好易做 唔洗郁唔洗講野 淨係怒啤人

至少要多一個兇手啦

有意識但郁唔到
仲慘過死

再出殯唱歌？

又話違反版權嘅

法國有個人全身癱瘓只郁到隻眼
都可以靠咁寫到本自傳
個社工點會同佢溝通到？

好似話cut咗HA嗰段就出返街

今次又反高潮 以為係兇手 點知係個廢人

邊個先係凶手，好迷

導演：你呢個角色好多床戲

懷疑肥仔係

第8個人

有第8個人？

套戲唔講真係唔會知係tvb拍，節奏好快
每集最尾15分鐘個劇情就好似好大突破咁，好似已經可以落結論，但係下一集頭15分鐘就已經推翻左成件事

睇到有d寒

果兩條女出場

有d似紅van果種感覺

#265 劇透真相

白衫咩阿，好撚索

變晒中女

點解會俾passport人地睇

蛋達雙飛？

小米手機

Ig

轉入直路了！好快！

好睇過降魔的咁多

做乜又死

咁狼

邊撚個ah

好緊張!!

點解佢地全部唔記得有第8個人？

今集Sam 會講埋真兇出黎

會唔會變神劇？

因為得sam先識果條友

死毒撚無人記得好正常

有咩理由可以快過佢地 迷暈埋 仲要搵得到要搵既野
閃電俠咩???

同問睇到好心寒

Crossover 降魔的

係 劇透完都好緊張

每一班都總有啲透明人

第8條友就係石敢當

好睇過viu果套

又幾好睇 而家tvb d劇

勝間田呀嘛

好刺激

白衫咩名，想屌

套劇生不逢時

但係蛋撻點解記得？

班人死撐

Nicole

有錢女邊到你屌 睇相打飛機啦

茶餐廳有可疑 人????

第一次入呢個POST, 點解我覺得套野有D似20世紀少年....

第8個乜水,前半冇睇

今集咁似大結局

呢套堅系好睇
利申：好耐冇睇tvb

包大人d戲好似有進步

蛋撻真係會有危險，之前以為癱左無威脅就唔補刀，但偷聽到佢一遇返班人就隊個8字出來，實要滅口

又要雯b哄

藍衫嗰個

智雯又出現常出現

咩名

呀sam係咪植過髮嚟

冇樣

智雯未換過對鞋，好想奶對腳

咁都觀察到

狄龍仔
雯B送上門都屌走人

係都唔出奇
佢啊爸

卡位cap帽?

大家咪撚理個劇透撚

20集大結局

出埋殺喪思真兇
就到sam哥演技了

頭先佢地入去探蛋撻個時,都有個帶黑帽既人入左房坐低左係側邊

胡美貽

亂鳩咁up

今日咁大進展

林嘉華 黃撚左了

keep住無冷場

G9g

老母爆料

豆皮佬凶手

佢老豆真係神神化化，淡白講欪黎唔得既

保安

Cls咁都睇到

鋪頭點會無cctv

呢啲密碼可以無限撞嫁咩

會唔會殺埋個女

可以試咁多次?

原來茶記個幕都有個帶帽藍衫坐係阿一後面

雯b應該開始有啲發揮

青雞面

做咩要殺自己個女
佢都係幫自己個仔搵兇手 又唔係犯法野

要爆發了

Sam哥夠鐘比線索

戴口罩食嘢?

頭先係咪影到個藍衫男人KFC巴有無cap圖

記起啦

今集好掂

高潮迭起

又有進展 今日快到

屌。。。。。

Sam哥：我記得啦！

街市佬？

咁都得26.7

一定係保安阿明

點解套劇收視會低過死黑警

機場popo擺明因為警察題材篤數

呢套爭咁個安安

要用腦，師奶廢老不了

呢套無30點真係千古奇冤

水炮車樣不了

點睇都好睇過套乜野特警啦

完全唔明 機場套垃圾都咁高

希望今個禮拜高啲，難得tvb有套好劇

真兇出場！

真係20世紀的少年

毒撚

講過咁多野都會唔記得？

毒撚好恰啲

啱啱黑tee個個又邊位

少年蛋撻

有大頭啦

真係保安佬

面油

呢套題材咁正 又有雯B
好高汁

自爆

你都支持

sam後面

嚟料

唔係條西裝友呀

老豆仆街啦

今集要完啦

唔通係唐嘉麟

個保安好似台北君悅酒店個個蠟像保安

答我呀 爆咪

爆音

雯B演技大爆發

今集係第幾集

13

想塞條賓周入雯b個口度

都幾差，套套都咁上下

含撚嘴

好出奇呀？

答我呀

雲佩斯屌打雯B

即喺兇手喺邊個

保安明。？

腳趾

13

Total 20

睇返醫院張相 個藍衫又有出現係後面

Mandy

阿爸渣我個波

阿一嗰pair立哂flag冇好下場

原來有錢女黎

有冇樣

如果之後回帶播返一幕幕兇手其實喺幾個主角附近嘅畫面 一定毛管都起哂

胡美貽來，好撚正，又係坡妹

最尾係鬼殺人
變鬼片

fred唱歌幾似巫啟賢

真係藍衫人

呢套幾好睇

個廢老鏡叔又想點

真係藍衫條柒頭

邊個做保安

岩呀

Sam又比人迷暈

又係講電話果陣比人迷

頭先miss左一陣
sam係公司lift個度發生咩事

郭富城到時我開po

唔迷 之後點黎最後5集既劇情

明知俾人昅，唔識whatsapp 或者向安全地方先講

支持

第八個人 就係楂機幫佢地7個影合照個果？

tvb有播sam?

原來成個星期前已經結尾有少年明呢個角色出現?

佢叫棺材收手 唔好殺阿一嘛
咁而家要阿一賣毒品賺錢比佢還人情債

Cls你地咁都睇到

無宣傳過 大細超

譚仔都幾高

同事問sam借電話黎睇下
sam話無帶

見過真人 佢跑步

好似係另一部嚟，佢唔係有兩部電話咩？

上車先講啊嘛

不是不是純粹有件事令sam諗返清楚到底係邊個一直喺佢地身邊

其實黑社會呢條線唔係太必要

可能估唔到係街都被人迷

都係幫阿一鋪路 有情有義既性格
啲劇背景唔複雜啲 高層唔收貨呀

原來鏡頭唔影住, 我地真係會miss左果個口罩人, 要cap圖先睇到

TVB真係好好睇

其實停車場永遠都比人打劫, 謀殺, 迷暈既超高危地方...

7個人都記唔起燒野食時出現過第8人, 說不過去呀

呢套真心好睇
但又再一次中無線定律 - 好劇但無收視

因為C9睇唔明

無計，D師奶廢老淨係鍾意睇D大路嘢

都係 呢個位都係瑕疵之一

係 唐嘉麟
係Sam公司嗰幢大廈做保安員

btw…岩岩佢地bbq個時做乜話第8個污糟?

劇名都起得好差吓

有啲人存在感勁低 同透明冇分別

Dororo兵長

睇過20世紀少年就明

係.

可以寫成 BBQ 只係部份人遇到第8 人咁會合理D

例如 兩條女 + 蛋撻 + Sam 係 BBQ 外圍遇到佢
阿一 過嚟趕走佢去買雞翼
and 其他人根本唔知佢係 BBQ 出現過

都勉強接受到，得佢地7個發現條屍同埋屍，保安一早又走左，開頭又以為係阿一殺，跟住知道唔係，咁正常都會係佢地7個入面逐個估

呢套唔難明喎金宵大廈後期先難明

或者bbq場有4,50人, 第8人走黎搭訕咁

個劇情真心正，唔似果套法證單單case即刻估到

呢套真心幾好睇，節奏快，演員選角都幾好

梅小青算吧啦

同埋前排疫情高峰期多人留係屋企
正路係多咗人睇電視

屌 好L嬲今日反夜原本諗住放工就9衝反屋企睇 點知新黎個洗水唔L掂 搞到我地廚房全部人幫佢手 到我反到屋企淨系睇到最後一節

保安三番四次都唔殺sam/佢老母，會唔會其實佢係gay嘅，鍾意阿sam?

法證頭兩輯係好睇既

幅相嗰位堅屈機 如果得7個人 咁邊個渣機

有

叫你諗翻十幾年前幫你渣機影相個毒撚都冇人有印象

城城 黃金時間見到 sam播左都唔知

咁又係你係街上搵條友幫手影相都唔會記得係邊個喇

會唔會老土到保安向sam表白，sam拒絕，保安諗住一拍兩散報警，然後被sam殺埋，所以sam就黑化

殺手邊個呀

屌 係後面

其實d職業劇真係多數都好冇營養可言
嚟嚟去去都係湊夠幾單cases同夾雜勁多角色關係，睇得多呢類劇情，就算寫到d工作幾多姿多彩咁都睇到悶啦
但tvb偏偏好鍾意拍

Who

喪思老母

好恐怖

每個角色都好鮮明即使只係出場一兩集都好印象深刻

什麼係洗水

呢套真心好睇雖然真係唔buy tvb，但感覺呢套嘅台前後都好用心拍

醫院呢幕真係痴撚線,
睇完上面個 post 話有人
即刻回帶 loop 咗成三分鐘係咁望先 cap 返出嚟

同埋上半場開開心心BBQ，下半場居然搞到埋屍，唔記得唔重要的人唔出奇，不過7個人同時咁多年都無想起、懷疑過第8 個就奇啲。

擺明係

無辦法，tvb嘅受眾係師奶，簡簡單單老老土土啱晒佢地口味

其實照常理同一間茶記食嘢都冇理由咁清楚聽倒對話內容

係, 我哋觀眾其實就係想睇倒呢樣嘢, 好簡單舉個例啞妹有學手語, 畫面仲會為佢特登整返個對話框, 唔係hea住做

真心勁，兇手通常都唔會入鏡，係之後由兇手角度講返成件事先會知佢係現場，唔知今次係特登定睇漏

好想知但要忍............

同埋感受倒幕後嘅制作團隊會考慮到我哋睇嗰陣會唔會覺得犯駁, 有啲位佢哋都唔敢太牽強, 就算牽強都會盡量俾啲理由佢合理啲, 唔似得其他tvb劇真係hea得你呢....

咁樣現過身感覺上好過無喇喇夾硬整個第8人出來
雖然都係有少少突兀架喇

其實嗰幕佢喺現場出現咗幾耐呢? 咁明顯有個人偷聽都發現唔倒

放少少料比觀眾
比觀眾一齊估兇手
提高收視率呀嘛

其實唔會覺 只係前面劇透左先咁覺眼
就算我睇左劇透睇live都無留意過
所以如果無睇劇透到最後解謎先播返呢幾幕出來都會幾震撼

搵埋兩條女出來光明正大傾，其實聽到少少都大概估到

不過個兇手下下跟到咁貼，其實係未應該一開波就潛入去扮爆竊/放火

雯B有樣有演技 當今cctvb第一花旦

蛋撻就係09年去見喪屍個老竇嗰陣 俾第8個人推跌整癱 所以最後無岀現

我都鐘意睇佢

估計蛋撻n年前打電話比 喪屍老豆 話知邊個係 兇手 點知比第8個人推落樓梯 搞到咁？

你又講得幾啱

打手

後面戴帽個個好明顯係SAM公司大廈保安
100% match

搵呢個演員做保安，會唔會太明顯

有冇人已經block左條劇透仆街
碌碌下睇討論，突然彈劇透幾撚冇隱
好似搞到自己識預知未來咁
又唔劇透下下期六合彩係乜？

點解次次殺人都用同一招，好想俾人知自己係邊個

姐系洗碗

蘇逴殷（少年）
司徒暉

要

係viu拍實比人讚到飛天

十八年後的終極抄襲

佢植完髮線都咁高，植嚟做乜？

相反吹奏黑警嘅機場黑警就高收視，真係天理何在！？

呢套劇真心好撚癲
就算睇左劇透都好更加想翻睇搵線索

喺茶餐廳偷聽完點可能咁快喺韓馬利屋企做到咁多野架，sam已經仆到返去喎

啞妹睇下睇下好似幾好J

如果癱左，咁大東茶餐廳30/9之後記錄應該長期SL，咁都無人發現

最大原因係佢地知報警一 定俾人屈打成招

生等人重回十八年前燒烤場，意圖重組記憶卻不果，但關鍵人物已呼之欲出！麗瑾向阮進大興問罪之師，阮進坦誠過錯，但麗瑾不能原諒被阮進欺騙，二人關係僵持。朗生在醫院察覺形跡可疑神秘男子，使計追查下喚起十八年前失落的記憶；與此同時，淑嫻探望住院的寶珠後失蹤？朗生被迷暈，醒來卻身在船上，而眼前那人正是十八年前那事的關鍵人物

睇佢ig,好相乳

跨撚過郭富城無雙

呢套真心好睇尤其山聰真係越嚟越正啲佬味正過佢後生嗰陣多多聲

呢套一單埋屍案用20集查
法証4一單埋屍案用3集查

訓9年...
搵9個鐘已經想搵人幫我...

打個8...打埋其他字啦

癱左想表達野都好辛苦

法證4真係狗也不屌
垃圾到

其實一打個8字第一時間已經諗到係指第八個人
十幾集都不斷講緊七個人邊個係兇手，當有個當事人打個8字出嚟，其實唔難諗，唔知點解四個主角要諗咁耐

成套劇破案都係靠負碌
毫無劇情可言

8ppl

王偉仁說：「尹詩沛演Tiger嫂，開拍前我同佢講這角色會『出位』，當然我知道她勝任。杜大偉演Tiger除帽現『禿頭Look』觀眾感驚訝，對角色也加深印象；雖然只佔幾集戲，杜大偉都好大犧牲。」趙希洛與楊卓娜跟王偉仁首次合作，有網民指「御用癲婆」趙希洛今次終於演正常人，他說：「她們都演得好，趙希洛好正常喎！卓娜做媽咪角色好入戲。」

王偉仁監製的劇集《心理追兇Mind Hunter》、《特技人》與播映中的《十八年後的終極告白》也有「炒車」場面，有稱他為「炒車監製」，他說：「因為我鍾意拍動作戲，飛車、電單車場面好有動感又浪漫，這是個人偏好！」

王偉仁點名讚智雯表現好弗，她演madam很真實；至於曾在《特技人》跟他合作的譚俊彥，他指譚俊彥很合適演陰沉的角色：「外界對譚俊彥有誤會，他演戲有經驗亦表現了深度，是一個好演員。」他也讚楊秀惠演的啞女角色很可愛，陳山聰的黑社會大佬入型入格，何遠東的演出也有突破。

《十八年後的終極告白》開拍之初曾被指抄襲日本電影《第22年的告白：我是殺人犯》，其實只是劇名相似，內容不一樣，更有指似無綫神劇《天與地》。此外，有網民議論「七子」是同學，但現實年齡相距大，31歲的林師傑跟43歲的陳山聰難做同級同學。

王偉仁說：「我拍劇唔抄人，坦白講《天與地》播出時我在內地，所以我未睇過。編審雷秀蓮做咗好多工夫，劇本亦見功力。至於『七子』的真實年齡相距，拍攝時一班後生仔也不覺得他們的年紀有代溝或格格不入，我一直以為是何遠東最細呢。」

有冇人覺楊卓娜個角色可有可無
對推動劇情發展冇乜幫助
純粹係想為何遠東搵個伴

一年內低分過佢：

法證先鋒4 5.1
丫鬟大聯盟 4.4
包青天再起風雲 4.9
性敢中環 4.2
PTU機動部隊(VIUTV) 5.0

(評分人數不足冇計 VIU收埋唔少)

智雯橙

欣欣: 你地嗌架呀

好似花生mode咁

點解？

講劇時辰到
30 分鐘 ·
《十八年後終極告白》終極老作解讀😜

之前一直堅持兇手是第八人，昨晚一集已經證實了。昨天憑肩帶指出兇手是保安員賴國明(唐嘉麟 飾)，看來今天也有媒體有相同發現，並且報導了，保安哥哥係兇手，睇嚟成數極高了！點解兇手咁造，為乜劇名叫「終極告白」，昨天網友留言又有好正又又玩的意見，組織起來解讀下，開心吓😆

有冇睇過經典日本漫畫或者改編電影《20世紀少年》，看過的比較容易明白，一群小學生貪玩創作了一份末世預言書，長大後已經遺忘此事，卻發現預言書內容續一實現，並且有個叫「朋友」的恐怖組織出現，教主懷疑是當年小學同學之一，主角開始尋找，發現當年一個不起眼的同學，經常想加入他們一起玩，屢次受到拒絕，成為童年陰影，成立「朋友」組織，向世界報復⋯，昨晚劇情已經說了笫八人就是這個不起眼同學，大家差不多忘記他的存在，名字也記不起，明顯這同學喜歡阿Sam，想加入一齊玩，這同學即是賴國明，他可能被喪屍欺負過？或者想幫七人出頭才殺死喪屍，總之源起便是想人受埋佢玩。

保安先後殺了鬼仔強和Tiger夫婦，點解一直唔殺死阿Sam呢？只是迷暈佢便算？這個疑問昨天也被另一網友留言悉破，保安是暗戀阿Sam的，想守護他的，等了十八年終於向他終極告白，所以劇名才叫《十八年後的終極告白》，其實是個愛情故事，可能是死到臨頭，把握最後機會，被差人拉前向阿Sam終極告白，大台咁喜歡愛情故事，合情合理呀😆

愛情的治療能力真強，阿一手腳被斬到重傷，居然咁快完全康復，行得走得，下星期仲可以帶隊劈棺材添！

#十八年後的終極對白 #譚俊彥 #黃智雯 #陳山聰 #楊秀惠 #林嘉華 #何遠東 #趙希洛 #江欣燕 #楊卓娜 #韓瑪利 #伊詩沛 #阮兒

竟然係gay故??????

點解sam唔認得保安明

其實無雙細節位係做得幾好 但成個故事有啲格硬 總係好似作完個故事到頭來同你講發夢

主要係條最重要橋段畢竟係抄人

電影其實都放咗好多心思係其他位
例如強調真定假係咪就一定好或唔好
郭富城描述嘅畫家，佢嘅一舉一動、唔同對白，究竟有幾多係佢做嘅定係佢想做而借周潤發出口嘅
各種嘅港產片細節位 周潤發嘅唔同彩蛋
究竟會唔會有真正嘅「畫家」
喺偽鈔集團裏邊秀清嘅具體地位

其實係有好多位值得去深究
但無奈啲人係會見到條大橋係抄
又或者郭富城最後係不得好死標準大陸戲結局
就直接否定打斷咗

咁⋯⋯咁囉

用電腦 + USB TV Stick 睇, 有 buffer 可以回帶

江欣燕攞黎嗰盒乜黎 呢排啲劇成日都見

hit

佢痴撚咗線呀

影個個

咁易就打得甩個口罩

條友神出鬼沒

你話睇cctv就睇...

笠亂可以睇cctv

cctv你話睇就睇

真係保安

嚇死咩 影埋個大頭到

保安呢個演員咁熟係咪歌手

真係保安 痴線架

Gay?

原來仲漏過口風叫佢Sam哥

真係保安仔

一樣咁衰樣...

好撚gay

Rapper

搞sam老母？

sam哥咁後生收咗條𡃁
勁過阿一

保安 係MVP

睇cctv嗰到好假 現實因為私隱問題只有差佬先睇得

係收兵

之前有人話係保安 我仲以為係講笑

who is who is kt
有冇人知 有冇人知

點解要搞sam老母

60路

再出發

個保安無時無刻跟住sam都無人發覺, 咁勁既

20世紀少年咩....

可能係職業病

會唔會佢好崇拜sam
唔想佢出事，所以想殺曬知情嘅人

佢老母都殺？

我之前都講過似，又係講學生時代一班人，大過左搵返個黑手出來

個黑手重要路人咁...

點會有醫院無人

個壺係個度...

死鳩左啦

咁求其問一句就算

江欣燕行錯路？

開始亂鳩咁黎？

多謝解答

d劇情開始尻。。。

Madam老母要立flag了

有無可能一個19保安會咁撚勁

想行去女 但行左去男

Gay

好撚Gay

鐘叔咁撚狗

頭先個保安把聲霖到......

個鏡叔真係垃撚圾
當初又話唔掂毒

企第一排

見錢開眼

又要佢散貨

阿一

鏡叔有咩大茶飯？

江欣燕要死了

點鳩樣捉到Sam"

電話唔係有gps 可以追到架咩

死gay佬

保安仔原來傻既

個護士

個樣好撚毒

第8個被選中既細路搵到了

Gay連登仔黎

屌 變左gay片

咁似菊男

毒撚到，原來係時事台班連仔黎

追住佢patpat

做咩嘢

gay sam

呢個有啲似教束攞鐵筆搵黑心怡嗰個

真相

原來係gay

個個都唔記得佢有bbq

xx真理

原來終極告白係咁解

面油殺左書蟲

食屎啦打手

咁細個已經咁gay

咁撚廢都打得贏

係咪大結局？全劇完

屌

邊係書蟲

終極出櫃

佢7條友真係戇鳩18年黎都

14集已經交代呢啲
15集係咪可以大結局

同情gay 佬

仲有6集講啲乜

下星期

十八年後的終極告白#4[粵]

終極告白

你真係好叻呀

白卡佬，殺人都無罪

幾好戲呢個癲佬

痴撚線基佬

交俾我

然後警曱批牌又冇去check

有無咁簡單呀

癲得好勻循

完得啦渦？

認真 仲有5集講乜

年輕阿明做得幾好
好似gay 佬

講下笑啫，見好似搵到殺喪屍嘅兇手咁

虛報

咁都比佢考到保安牌 有冇理由呀

係書蟲喎

直情抄抄地二十世紀少年，黑手係被人恰的唔熟人

。

你不止做保安無事，去做商業間諜、職業殺手都得啦

保安flag已立，片頭見到隻船爆炸, sam跳船

到madam 同ibanker 爭仔，肥仔同娜姐拖拖拉拉玩5 集